有無心理輔導推介

小弟女朋友呢一個月係咁發夢
就黎崩潰
有冇心理輔導可以推介比小弟

俾佢YouTube search mindfulness靜觀跟住做先

身邊人陪伴最緊要
請問年紀職業？

21 暫時炒散

收到

私人心理輔導其實有d貴
如果錢唔算多
考慮公家

1）去附近青少年中心問社工，不過唔係間間主要做輔導
2）百搭去所屬地區家庭服務
3）擔心抑鬱之類可去精神健康社區中心
4）急嘅打熱線先

夢遊者亦可以係夢遊時搵情緒支援站講
我想見社工

2）家庭服務睇運氣抽唔抽到好社工

唔該巴打

女青年會達之路情緒輔導

我之前打過去呢間查過，佢話普通case會收大約700-1000(?)每個session，但係如果經濟有困難，應該會再平啲，可以打去問吓，佢會俾個Google form你填收入

你可以睇返我出過既post, 係自身用過輔導後既分享

而且佢收費按收入而定, 比一般優惠

希望幫到手